祖兒蜜蜂的薯條以快餐店黎講係咪冇得輸？

好脆
利申：食開老麥

有冇奕迅汽水

Mos 都收佢皮

除左炸雞其他都係垃圾

關我撚事

調味差

祖兒出晒名係雞喎

你賣春卷咖喎

你老母都係

好過你老母係賓賓
日日走嚟食

我屌你老母啊